<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <image>
      <url>https://code.intef.es/wp-content/uploads/2023/07/cerebro.png</url>
      <title>IA </title>
      <link>https://iesgrancapitan-llmm.github.io/mi-primera-pagina-web-valfrio/</link>
    </image>
    <skipDays>
      <day>Saturday</day>
      <day>Sunday</day>
    </skipDays>
    <skipHours>
      <hour>6</hour>
      <hour>7</hour>
      <hour>8</hour>
      <hour>9</hour>
      <hour>10</hour>
      <hour>11</hour>
      <hour>12</hour>
      <hour>13</hour>
      <hour>14</hour>
      <hour>15</hour>
      <hour>16</hour>
      <hour>17</hour>
      <hour>18</hour>
      <hour>19</hour>
      <hour>20</hour>
      <hour>21</hour>
      <hour>22</hour>
      <hour>23</hour>
    </skipHours>
    <title>
      Noticias sobre inteligencia artificial y otras tareas sobre lenguajes de marcas
     </title>
    <language>es</language>
    <webMaster>salvador.jose.martinez.jimenez@gmail.com</webMaster>
    <category>IA, enseñanza, Developper</category>
    <link>
        https://shiny-carnival-wo5619l.pages.github.io/
      </link>
    <description>
        Estudiante de primero de DAW que sube a esta página web sus distintas tareas relacionadas con diversos temas.
      </description>
    <item>
      <title>
        Curso sobre IA generativa impartido en Google Cloud
     </title>
      <link>
        https://www.cloudskillsboost.google/course_templates/536?locale=es
      </link>
      <description>
        Google Cloud Skill Boost provee un curso básico sobre inteligencía artificial que nos ayuda a iniciarnos 
        en el tema
      </description>
    </item>
    <item>
      <title>
        Como funciona y que es Micorsoft Copilot
     </title>
      <link>
        https://www.xataka.com/basics/microsoft-copilot-que-como-funciona-este-chat-inteligencia-artificial
      </link>
      <description>
        El sistema de inteligencia artificial de Microsoft y OpenAI Copilot es una novedosa creación que está controlada por el chat. 
        En este artículo te explicaremos que es exactamente y como funciona esta alternativa a ChatGPT
      </description>
    </item>
    <item>
      <title>
      Mejores inteligencias artificiales para el desarrollo
      </title>
      <link>
      https://www.unite.ai/es/mejores-generadores-de-c%C3%B3digo-ai/
      </link>
      <description>
      Desde su llegada la IA ha estado revolucionando todos los ambitos por los que es aplicada. Como podemos imaginar, el
      desarrollo no es una excepción. Debido a esto muchas IA han ido adaptandose a a las necesidades de los desarrolladores.
      Por eso hoy os traemos 10 IA usadas para el desarrollo. 
      </description>
    </item>
    <item>
      <title>
      Sacan la nueva IA de Google para el desarrollo
   </title>
      <link>
      https://idx.dev/
    </link>
      <description>
      Después de un largo desarrollo, google desarrolla una IA para el desarrollo full stack. Esta inclurá varios de los lenguajes más populares junto con sus frmaworks. 
      La IA geenrativa ayudará al desarrollo agilizando el proceso de escritura y revisión del código.  Más información en el link
    </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
